當你同男/女閨蜜發生關係 會？

我可能比人

友誼波

有無大家一人射一次？

友誼萬歲！

this is gay or not?

I dont believe there are so many gay man in HK

乜撚野叫閨蜜？

屌你老味死Gay佬